大家點睇"花生牛奶"？

大約10年前係國內非常流行
被冠名「國寶級飲料」亦當之無愧
各位點睇？